波台炎亞綸支持區

玩具又輸

系

哦 好棒棒

佢不嬲上開波台

串到

我忍唔住啦
其實樓主就係炎亞綸！

一早知啦

小心d講野，我可以告你誹謗

你撚有肖像權咩

收到風我就炎亞綸

"快去交男友不然會過期"
ching串到

樓豬狗來,,應該係敖犬

ching成日針對me

鍾意大猩猩既女仔唔會正常

啡皮>>>>>>>>>>>黑鬼

飛輪海

是其是

肯定係G

ching係邊位成員

你笑乜能

你身為台灣藝人唔可以講粗口

小心d講野，我同炎亞綸都可以告你

李宗瑞

你=炎亞倫 racist

咪爆

我講事實冇racist 佢真係大猩猩

三年後仲係度先講啦

樓主半紅不黑 響台灣都浮沉幾年

我紅咗十幾年啦都

台灣藝人炎亞綸在網絡上對近日荷蘭一對手拖手同性情侶被反同性戀男子襲擊一事發表意見，他寫道：「男生和男生很要好的朋友難道就不能牽手了嗎？」又感嘆社會上「看到男生手牽手就像看到鬼」、「世界上太多偏執的觀念和死腦筋，其實退一步看，我們都能看見自己的某些想法是多麼的被束縛被框架。」他呼籲：「平等從你我開始做到」。

樓主係基

仲係基既地質學家

賓仔識波

男生和男生很要好的朋友唔代表係基

true

撐占士

猢

佢湖狗+占狗+曼狗+kpop狗
混種

估唔到炎亞綸都係熱狗